# Superfarmer - python

Punktacja:
1. podział projektu na pliki (2pkt)
2. własne funkcje + testy 5 pkt (po 1 pkt za funkcję i test do niej)
3. użycie list, krotek, słowników (1,5 pkt)
4. lista najwyżej punktowanych odbytych gier (wraz z imieniem/nazwą gracza).(1pkt)
5. odczyt i zapis do pliku (1 pkt)
6. algorytm  (np sortowanie) (2 pkt)
7. kompletność rozwiązania (2,5 pkt)
8. akademicki poziom (5 pkt)


https://www.granna.pl/pliki/produkt-50/SUPERFARMER_instr_00175_3maly.pdf


kostka1
1. wilk
2. koń
3. świnia
4. owca
5. owca
6. owca
7. królik
8. królik
9. królik
10. królik
11. królik
12. królik

kostka1
1. lis
2. krowa
3. świnia
4. świnia
5. owca
6. owca
7. królik
8. królik
9. królik
10. królik
11. królik
12. królik